有沒有巴打分享吓自己邊緣期/自我認知期時嘅生活

發覺自己好似黎料